「突發」王維基正式加入職安健行列

Wiki全力支持職安真漢子 全面保護你同你的家人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

wiki 好波

護照狗，牆頭撚，執尾水！！！

貴幾多？

商業機會姐

請支持國難五金西環店

都算好多，同真市價（非炒價）貴3,4成

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

咁撚貴，ebay amazon算啦

巴絲打諗清楚係咪要同政協買
用credit card網上買有record 有埋送貨地址

因為唔係 wiki 賣，係果間叫friends store 賣，wiki 中間抽 25% 水

貴咪唔好買囉
咁都有得屌?

佢有你資料咖！